立會手足小心密室圍捕！

唔敢、冇資格叫前線手足義士走

但驚你地俾人圍捕

唔好有事

推到前線手足見到

諗諗下步行動

下一步點樣？

前線手足諗諗

再夜人真係會少

有冇立法會議員係前線？

有冇律師係前線？

手足要小心

要諗定下一步

求下你地

諗定下一步呀手足

快轍喇，仲入去，呢招請君入甕，連取消暴動都無機會 解放軍出動有可能

諗定下步行動

諗諗下一步點樣

唔一定撤，但要時刻留意環境

唔好俾人圍捕送頭呀

唔好單獨行動

手足諗諗

唔敢指點，善意提醒

唔想再有手足犧牲

我都驚

班狗無理由咁順攤

手足諗諗佢

真呀

叫遊行既人入黎
一齊佔領

推

小心密室圍捕

緊急呼籲 入黎啊

極擔心

黑警係邊?

亂槍掃?記者係度喎..

多謝幫推

人多趕唔走

叫多啲人入黎

入夜始終會少人

小心比狗反包圍呀！！！

出面哨同入面要緊密聯繫

前線手足諗諗下步點行

越夜就越少人， 而且佢哋喺大樓裏面好易俾一網打盡， 唔通真係諗住留守， 預計啲狗都冇咁易放棄, 睇時間嚟捉人！

唔敢叫大家撤但要小心包圍

事到如今，唯有穩守

pish pish

要睇人數呀

不受傷不被捕，適當時候要走

手足唔好出事

冇資格指點行動，但係希望手足諗諗

Push

要休息既出出面啊
擔心

連記者都唔知警察撤左去邊，好似好伏

好撚伏

守住所有出入口！！

啲狗突然走哂，有機會係伏

差佬係玩請君入甕？

唔敢指點，但係跪求手足諗諗

大家網上可以做就係睇直播，通風報信

懇請手足小心

既然我哋攻陷咗立法會，和理非係咪應該包圍立法會保護我哋呢？

如果到呢一刻你行完返屋企沖涼就過得自己為民主爭取好撚多，咁我麻煩你哋反醒下

沖我哋已經沖咗而家我哋好需要你哋保護

趕唔切架，一定要靠哨

唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙

明白師兄心態，但當下問題係，再入夜/過尾班南始終會少人，咁入面嘅手足就危險

夏愨道手足做支援呀

會唔會有人去睇下有咩其他通道
探下路
例如可能係秘密通道或者連住停車場、政總嗰啲
驚狗突然包抄

夜晚少人，會好危險

要聯絡現場哨

佢地network差，又得部手機
多人digest d料佢地冇咁亂

唔敢指點，唔敢叫撤
但最重要係手足安危

咪就係要和理非保護囉

成班行完之後就返屋企

不過都見到唔少嚟金鐘幫手

大家幫手推推到前線手足見到

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

一個都不能少

政總無防線

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

如果差佬入嚟，慢慢一個一個引入後圍攻

立會入面唔駛多人，重兵守住出入口

講真 一定要有人係出面守 入面人唔會知出面咩環境

手足真係諗諗佢，尤其入夜/尾班車後

上六樓！

push

up

要咁多位手足平平安安返去

哨兵睇實警犬呀

一齊出嚟！一齊返去！

要捉 容乜易
班差佬裝鳩佢地，等佢地入哂去，做多d 衰嘢，先一鑊拉人
一做做幾千人，幾撚爽呀

一陣熄燈斷電斷冷氣就仆街了

依家係政治問題
會判一千人入獄十年？

跪求前線手足諗諗下步行動

其實退守就係等人衝入去
然後速龍嚟收拾殘局
入面仲可能冇記者影
任打都冇人知

天佑香港人

唔講一千人，一個人都唔想再有

Be Water! My friend!
留意時機 注意安全！
留得青山在！

最驚俾人任打

一個也不能少！！

前線手足要小心

打開所有通出街可以開的通道
小心空城計

歡迎左膠大愛在外面發表下
完全WELCOME

前線手足諗諗佢

萬事小心

自己香港自己救
香港人加油

手足唔好有事

預咗一件事
唔俾人拉就最好！

呢個會唔會有用

守住外圍係最好方法

和理非外邊守住ok?

如果警察一喺外面放煙入面同出面嘅人有機會被分隔開

捱到一晚，但之後呢？啲狗肯定會封晒附近唔俾你地補給，好似612前咁

撤你老母呀
快撚啲出添呀

外面都有好多人睇水

倒轉嚟講都一樣

我驚一晚都唔知得唔得

呢個真係trap黎，把握時機走，已經唔係告唔告你嘅問題，係今晩夜啲人少，g20又過左，實暴力清場，流血就梗，分分鐘出人命

小心狗總！

小心反包

依家要搵定撒退路線，留條後路俾自己
同時要提防黑警包圍
燈光要充足，大家小心
我地一齊加油！

唔想佢地被圍捕 就將所有人力 物資轉至立法會 守住立法會

立刻去民殘聯既office，碎哂佢地d文件

pish

要驚一早驚啦
人地個總部就係格黎咋

視見到啲示威者話現場要6角匙同一字批

警總有速龍！

宜家無啦啦散水等班狗捉唔到人

驟眼睇好似記者仲多個示威人

一定要守住出入口！！！！

keep住有路走

同樓主驚緊同一樣嘢

手足唔好掛住行

be safe be water

希望你地全部可以今晚安全回家

立刻去民賤聯議員office，碎哂佢地d文件；；；；一定要守住出入口！！！！

留條路走

你意思任打差佬？？！

應該有個撤離時間，齊齊走呀。

隨時預備撤

對於「強行進入」罪，根據香港法例第245章《公安條例》第23條訂明：「任何人如以暴力方式進入任何處所，不論他是否有權進入該處所，亦不論該暴力行為是否包括向任何其他人施加實際武力、作出恐嚇或砸開任何建築物，或集合數目不尋常的人，均屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。」

各位自己小心

其實我相信你唔講佢哋都會小心
前線手足好冷靜的

有冇人可以義載

解放軍

要安全返屋企

好擔心好擔心

冇氣同你傾，自己諗

諗下下一步啦，其實立會就快休會。
佔領似乎唔係籌碼

夠多人頂住就冇事 大家記住不散呀

小心議員電腦，千奇唔好搵出黎，犯法架！

我係怕有激進的義士諗唔開，做傻事啊屌

人數是重點

Apple話有速龍
大家小心

好擔心 各位小心

萬事小心！

你估佢地冇諗過咩 屌你

有速龍？

快啲撤呀
遲啲再包禮賓府、包第二啲
唔可以所有勇武比人拉晒
我地仲需要你地

apple 10個留言9個叫人走

天佑義人

Pushhhhhhhhhhhhh

佢哋太年輕
太沖動
入得去實出事
如果有朋友喺入面, 我揾定律師幫佢

發夢有人搞立法會個消防系統，搞完立會水浸，入面嘅人喺警察黎到前撤走有無得諗

有冇現場手足玩電話

打開所有通出街可以開的通道
空城計：夜捕

Press con要快

另歡迎左膠大愛聖詩班在外面發表下唱下聖詩
完全WELCOME

入左裡面，等如被圍，斷糧斷水，束手就擒！
Be water!!

大家有警犬動向請立即開新post + 標籤時間推

啲狗好撚陰濕
手足真係要好小心
唔對路好快啲撤

好擔心

有冇現場手足spread message

點解要掛支英國旗 唉

今日為左香港企出黎 係一個新生既香港

一定會俾警察包圍, 要去外面反包圍支援佢地

各位義士好波
如果ensure安全之抖下

不過如果要過夜就睇情況
半夜恐防人少會
會有狗規模搜捕

唔好怒戰同霸住地
義士攻力唔夠打狗
佢地只係暫時戰略撒退

有冇人可以企個主席台講番我地五大訴求？
攻佔議事廳，我們就是要議事
政府高高在上，自絕於人民
我地先要係個議事廳到同佢講
撒回惡法，釋放義士！

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出樣人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！

同意
勿低估對方

入左立法會既義士呼籲：
唔敢入去既和理非請留守門口
幫手保留一條後路比義士出黎

小心犬隻圍捕

撤你老母

等拉

拉咗ㄧ大班勇士
以後行動力量必大減

齊上齊落但萬事小心
睇live睇到想喊

小心！

擔心

推
呢個緊要

義士們記得你哋嘅人身安全先係first priority

小心呀 加油呀 無膽毒撚上

認同

be water呀

警犬可唔可以入議事廳拉人？

咁快啲人走哂